沙茶牛麵 煎雙蛋 多士 凍奶茶

我無話可說

圖呢

腎者之石

我

餐肉太陽蛋

冇35蚊都出唔到門口

28